［有圖］大家小心啲poly u bba Jenny law

同佢係交友app識，佢一開始就話見面先傾。
一食完飯就扮去洗手間走人，唔買單。
我就唔利申咁多，少少錢我唔係無，只希望其他人唔好中伏。
廢話少講，去圖

推

有咩問題？

個樣咁阿嬸feel既

恒大妹是最好的

對腳幾白滑

騙徒騙圖吖

係呀，咁你咪成世叫雞囉

當請乞兒食飯囉

佢應該係咁呃飯食

留名睇樓主相

錢就真係唔係問題，但係佢byebye都唔講就無啲禮貌。
不過既然係交友app識既，大家都對大家既外貌有番咁上下了解。
定係樓豬你真人同相唔一樣又或者你唔識同女人相處。
女仔好少咁樣走人，除非佢好驚你。
你不如寫多啲detail啦，邊撚個知誰是誰非呀。

識佢

腥港人feel

唉，出得嚟行，預咗要還。
大家唔好逼人呃就得。

留名等睇樓主俾人起底

得2張圖好難令人信服

咁既樣你都中到伏

睇黎樓主都幾好樣喎

佢真係一開波就乜都話見面先傾，咁見面時咪正常對話。
最多係我好坦白答佢拍過三、四次拖。

人地肯同你食飯仲想點？
見到樓主個樣比着我都轉身走

玩得交友apps就唔方正經啦

我知我有眼無珠

唉，我知我唔啱，抵屌

巴打，今次當貼錢買左個教訓，我識唔少人玩交友apps但無個keep得耐。有時間就享受下人生，有機會就去聯誼下，好過做埋啲冇結果之餘又嘥錢 ，甚至令自己唔開心嘅嘢啦。

佢買埋張單咪即係畀埋你嗰份?

好熟口面

補充一點：見面佢問我拎電話，我照俾喇，反正唔係諗住喺佢身上拎啲咩
咁到咗約好嘅時間，佢就打133過嚟。
你可以話佢想保護私隱，但係無必要粒聲唔出走人囉

唔會再玩喇 我又無諗過喺佢身上要啲乜

咁樣衰

就算樓主好樣衰
條阿嬸想退貨都應該講聲先至走嘅

我好少話女仔樣衰
佢普通樣，但蛇蠍心腸

留名食花生

會唔會見到樓主個樣嚇親走人，哈哈

不過應該叫朋友打電話

佢去洗手間前仲話一陣睇戲。
但佢拎埋手袋、外袋去，再過一陣就覺得有唔妥。

樓主應該係樣衰

真嘢唔好攞出嚟講，得唔得吖
利申：有其他女約出街㗎

相由心生，肯定無普通樣

都大學程度，基本禮貌無，正宗禮義廉

支那人樣

你又咪係想屌人隻西

係咪旺角某cafe
好似有好多刀劍個間
有2,3個巴打已經中過伏

跳咗好多個step

喺寶琳中伏

去邊間食？
之前好似聽過係幫人拉客

呀嬸你都岩。。。

寶琳新都城金坊，泰國嘢

即係你外表有問題嚇親人
佢肯花時間忍住陪你食咪算係咁

結果有無對話紀錄同證據？

雖然依家啲空姐啲樣越來越普遍，但都叫有空姐問拍唔拍拖。各花入各眼嗽。

佢unmatch咗，乜對話都無曬。
如果佢見到依個post，我唔怕對質。

佢FB

算啦
上網識人／交友apps 打發時間ok既
以前讀書都有玩過排 去下街睇戲食飯

呃你一餐飯姐 你本身咪又係想呃蝦條 小氣到

約炮失敗
上黎取暖真係好肉酸
我係男人都睇你唔起

如果證明到我想呃蝦條，你哋絕對可以批鬥我。
但我證明佢呃飯食就無花無假，佢連FB都DELETE埋，你哋唔屌佢？
如果我屈佢嘅，我今晚腸穿肚爛而死。

閣下個樣

瞓前推一推

巴打支持你。就算你8兩金咁既樣，作為有禮貌既人，都唔應該就咁走不負責任，加上佢之前133，好明顯成件事有預謀

Feel到好快就會有女方版本加樓主圖

樓主真身將重大影響本post討論方向
因為諗起之前連登有絲打話比仔帽，結果肥婆嚟

好想有女版本，唔怕自爆。
不過人哋連FB都刪埋，無曬討論空間。

留名

點解會搵到
佢用真名玩app？

雷切定千鳥？

條女又衰既 少少 禮貌都無

個紀錄得老豆同老母
會唔會考慮下係樣子問題

幫啲餐廳呃水魚架
佢哋會叫哂啲貴嘢，然後走人

唔係幫樓豬
而家有乜人會同你講電話 除左老豆老母你老闆之外
個個都wtsapp架啦
咁都要搵位入人

有冇對話內容睇睇？

你貼完人張圖不如貼埋自己先再討論?

應該係你樣衰所以先走人

一餐半餐當食豪少少

條女fb 都deactivate埋

身有屎?

一餐半餐少少錢都講

有無睇志明與春嬌呀
見到面發現仆街中伏 同張相差咁遠既 屌
重唔走咩 你都傻既

緊係走啦，等陣似生理時鐘巴咁咪仆街

大把呢啲扼飲扼食

條女今年30歲，但個樣呃得下人

成班都on99 明明就係條女錯 係度批鬥樓主個樣做乜7 就算樓主真係7 咁都唔應該唔比錢走左去啦

係咪你的樣子如何...

就算真人同相唔同又點 條女見到面發覺唔岩可以即刻走 點解要食埋餐飯再借尿遁走？你都幾撚搞笑

錯乜鳩 條女好明顯係間餐廳請返黎做媒 引你上去食黎開單 人地都係打份工姐

仲有個可能就係樓主個樣似變態殺人犯條女嚇到走左

講真係無證無據 chat record都有掛?
得133放上黎做乜9

樓主毒撚黎
通話記錄得老豆老母

唔使公審掛
好小事，同埋日後帶眼識人囉，人生經驗

打份工姐唔係大哂架大佬 大份工就可以呃人？ 咁做倫敦金好撚岩啦

要証明你唔係呃蝦條
有無對話post出黎睇睇

本身忍下都可以食埋餐飯 點知樓主個柒頭講野奇奇怪怪 驚架嘛
又話有空姐溝 又話自己乜乜乜
係人都嚇走啦

巴打有無做d咩嚇親人？

好似jw

失戀呀

咁係被人猜度佢樣衰 佢先提出呢啲野黎證明唔係姐
佢都話唔怕對質，咪等下條女上唔上水囉

一睇就知蝗族血統

貢禾尼岩吾岩牙

樓主放間餐廳地址上嚟好過
霸食佢囉

見條女咁索, 成班精蟲上腦護主

可能係樓主太柒

呢個真

正常人無啦啦比人放上黎都會delete啦
暫時你得人地兩張相同133通話記錄 點證明左佢呃飯食

點解咁既樣樓主都仲出去既..

想退貨都做埋場戲佢啦
條女真係好冇禮貌

傾都唔傾就話食飯多數係伏
通常我會問返佢去維記定百佳 咁打發佢

是咁的，我是女事主。

同佢係交友app識，咁我見佢張相好似幾好咪like左佢，之後同佢講出黎食飯先傾啦。
點知見到面，發現對方係油頭暗瘡毒撚，諗住唉中伏，可能佢有其他優點呢，食埋餐飯再算。

點知食飯，樓主就係度無野搵野講，係咁問你覺得千鳥定雷切勁，又扮達哥係度講轟呀，咩魚流汗，都唔知佢up乜鳩

最後，一食完飯就扮去洗手間走人。
我就唔利申咁多，少少錢我唔係無，只希望其他人唔好中伏。
廢話少講，無圖
ps 樓主fb頭像係動漫人物

成件事得一面之詞，樓主又唔cap交友app既對話圖，
真係唔好跟車太貼

又係到偷換概念 自己鳩痕上交友app想約炮比人呃左上去開單就擺人上黎公審 唔通自己on9買倫敦金想發達又唔抵死？？

講真, 見面先覺唔啱咪食個飯求其搵野吹下
食完飯俾完錢搵D藉口走人囉
條友又係做得7既, 食完飯可能樓主會自動波埋單呢

重有冇野爆，用得交友就預左有呢d野la，又怕俾人呃又想食女 你估咁著數有免費午餐 少少野就放上黎

首先用千鳥呢個名出post輸左三份一，去食野既地方輸多三份一，再加埋話自己有空姐溝，就無人信你啦樓主。

樓主最好有返小小自知之明... 咁先好落台...

好撚老

或者本身一買一賣呢… 你試諗下，你行入間舖頭買嘢，點知個店員粒聲唔出走咗去，嬲唔嬲先？

係咪樓豬個樣嚇走人

都唔知關唔關間餐廳事 一陣單純係條女嘅事

Ptgf 陪食飯都要錢啦 樓主咪當約咗次ptgf
不過可唔可以唔好咁有自信 暗讚自己樣唔差

如果係極級豬扒，就係樓主走啦，咁撚小器都有

可以一戰

我想知餐飯幾錢

樓主有冇檢討下自己先.....

樓主點嚇人都好
條女擺明預謀要咁做
又133又話去睇戲安你心，你個心諗住同佢去睇戲果陣佢就拎手袋走人
唔鐘意咪食完走，
俾d尊重

入睇專登睇大家笑樓主

可能係驚樓主一陣發癲唔俾佢走
一陣大庭廣眾講 我有咩做錯 做乜要早走
或者 你隻臭雞 個樣又唔係靚 仲夠膽嫌棄我 話哂我都中上樣

唔尊重你 飯都唔食就走啦

講真樓主咁都開個post，公審人都有d問題啦
男人老狗幾百蚊飯錢都公審，好心你就大方少少啦

仲要係玩交友app

樓主 你上網開POST已經輸左

BTW我知你係邊個

咪係，男人老狗正常都請食飯嘛

咁啱我match咗兩個同一張相嘅人。
一個叫jenny，一個叫law。
係認識嘅對話當中，佢不斷話見面先講
咁我咪知佢全名囉，佢fb好難搵
因為佢喺交友app上張相好瘦，出到嚟塊面大咗一倍
最慘仲要俾巴絲話返我樣衰轉頭

咁樣質素既女仔都要借尿盾走人 樓主應該幾靚仔

咁我碌落下啲成個list都係女，你會唔會又話我全心呃蝦條呢

Live

清醒吖絲

Lm

未買單，等緊佢嗰陣已經unmatch咗，任何對話都無曬

我都想佢上嚟對質下，我唔怕俾人爆，但唔會自爆

樓主都係想食快餐組姐
而家餐飯夠快啦
有乜好失望？

其實食食吓走咗去都知咩事啦

希望咁多位巴絲明白
同相中人差好遠嗰個係佢
我出於尊重先完成埋個約會
其實自己戇鳩鳩

佢發生咩事？

樓主回應下

lm

多謝支持，但我真係唔是柒

識千鳥嘅都係中二病架啦

咁樣衰都唔調頭走仲同人走去食飯

留名跟進

樓主你小心佢貼返你個樣出黎

搞清楚狀況係好事，費事撞車

樓主扮睇唔到?

我就睇下你有幾靚仔，把自己睇得咁高

有機會，條女連fb都刪埋，巴絲識佢都inbox唔到佢上嚟對對質

曾志偉.jpg

樓主不如回應下先

可能樓主個樣中上 點知瘋狂係到講千鳥 嚇到人地走夾唔唞

有佢fb喇，不過刪咗嘛

人地係咪有問過你AA好唔好呀？

快d答啦

好似係喇

推到樓主睇到

等睇樓主靚仔樣

邊有巴絲審條女，主要審我毒撚啫

樓主不願面對

樓主扮睇唔到 ？

交友不成就放人出嚟 咁小氣抵你冇女

Hi

樓主好小氣

如果加咗密個post 真係女事主打 咁人地俾你有修養好多
至少唔會踩到人地一文不值 用唔符合自己心意 俾個落台階你 等睇樓主中上樣

倫敦金咪又係杜絕唔到，大家唔好再犯同一個錯就得

事實係樓豬溝唔到條女 仲要比人中途離場 而家嬲嬲豬擺人出黎刷存在感

屌你老母人地覆左你喇 咪撚扮睇唔到

po樓主個樣出黎啦

佢真係扮睇唔到

無，但連登有力量逼佢上水掛，唔怕對質

講真好撚慘
大家將心比己如果有條女走左去你會點
正臭閪

上左水你又要扮睇唔到

人地上左水啦 回應下好喎

樓主點解唔覆上面個reply?

屌你老母人地覆左你又唔撚應 淨係一味post 人地fb 相上黎 正縮頭龜

我點會見面講依啲嘢
純粹利申自己唔係太差啫

[借朋友AC]

我估樓主應該係講緊我

我deactivate Facebook 係因為我有人放條LINK上我WALL, 同埋MESSAGE比我D朋友．

另外我果日走左去係我錯，對唔住，我走係因為我覺得我同佢無咩任何發展既可能性

唔係話佢差，係我自己接受唔到啫．

利申：我走之前有問樓主ＡＡ好唔好，但佢話佢比，所以我就一走了知，因為我份人比較內向，唔識當面拒絕．

我有樓主電話，要求我證實既，我可以放出來．

樓主仲扮睇唔到?
咪咁毒啦

絕對無

回應下上面啦屌你老母講經咩

屌你樓主真膠定假膠 人地回應左你乜反應都無

樓豬一直強調自己樣唔太差 又唔敢回應人地 你不如自貼吧啦

細路仔先會日傾夜傾
依家大撚左番工 自己女朋友都唔想同佢傾啦
搭車訓下教玩下電話唔撚好
番屋企做自己野好過

好難發生喎 好難想象咩樣先會借尿遁

好難令有偏見嘅人相信你，好彩好多巴絲心水清

樓主扮盲

屌好撚核突 又話唔怕對質
人地上左水覆你你又扮睇唔到 你接唔接受人地道歉都兩句啦

又公道啲講，人唔多唔少有偏見，唔想先入為主的話，唯有但女事主上水

樓主你應下人啦好嘛？
人地話問過你AA好唔好wo
無撚係到縮沙唔認

都唔知真定假
1.份人比較內向但又會用交友APP見陌生人
2. 唔識當面拒絕,請問拒絕D咩?樓主要求左D咩?
3.樓主電話有咩用,不如CAP 番你地D CHAT出黎好過

上撚左水喇屌你老母死臭四

真係抵佢冇女
男人老狗咁撚小家
講到條女咁差，早D埋單走人唔好咩

又係D溝唔到女又要報復人既毒撚

蝗蟲樣 應該冇讀大學啦
作出黎

7頭樓主，垃撚圾

都唔知真定假,求其打D字出黎就話上水,拎D証據出黎先啦

樓主回應下先喇

呢個post好笑
扮睇唔到

女事主上水啦 雖然唔知真定假
樓主完全扮睇唔到 真係唔知邊個先係身有屎

佢可以對質，什至報警
但佢唔買單走人，間鋪頭應該有閉路監視器
所以對質係最好選擇

毒到回都唔回
我信樓主應該係毒到仆街個D

屌，係佢用相呃我 講真㗎

咁你做乜幫佢俾埋錢呀
淨係俾自己果份咪得，之後報警拉人嘛

樓主咪又係乜證據都無就放人相同facebook上黎

樓主
唔好扮盲

個樣咁支族嘅

人地問AA你話請人食呀
溝唔到女就扮失憶

唔再玩喇

十成十係
D女識著樓主真係慘

所以最好對方POST埋樓主相,咁起碼都做有D說服力先

先唔講對錯，睇樓主講嘢同覆post都知一定係on9仔一個

樓主真係玉王大帝個孫 玉鳩孫

又老屈 你咁多時間起我底post profile pic上嚟仲好過喇

啱吖巴打
推到女事主上水對質為止

樓豬出黎未

你比人放撚左相喇柒頭

原來係痴線佬一名

叫你覆呢段呀盲毛

on9樓主扮盲扮到，完啦個post已經

仲係大陸嘅添

喂樓主可唔可以回應吓先, 想知實情

啱吖巴，但我無辦法證明自己唔係鳩痕

毒撚真係好恐怖

幾撚蠱惑
唔留任何證據

搞咁耐原來係借刀post

同任何女性第一次出街食都會買單

呢鋪真係遇著個高手

點解可以扮盲扮到咁 好尷尬依家

唔想其他巴絲中伏

咁你有無話你比先
你有講過人地呃你條毛呀
食你餐飯就同你過人世咩

樓主幾時肯回應
下下扮睇唔到喺到自high

樓主有咩令人接受唔到

樓豬 我諗好多人原本都信你 最多笑下你話係係樣衰所以先嚇走人地
開頭又話對質而家又唔覆人地 好撚小家

係無理據，唔識回覆

樓豬假膠黎 成件事自編自導自演 話係事主個個都係分身黎 佢開個post只係想撚你班連登仔

推推推

樓主算啦
ur face, she....

樓主快D回應呀
人地上咗水reply咗你啦
同埋講低最後餐飯使咗幾錢

我唔怕被爆，最怕女事主唔上水咋

屌你對眼生係屎忽度？回應啊

我Quote

原來上埋水

再quote

人哋有問架？樓主

再quote多次

關係可以好多種，我都可以話無彈佢鐘喇

推到見到為止

應人啦柒頭

遲咗入嚟又冇追post
咁就炒車

成班on9仔

無讚自己好，純粹話自己唔係劇毒

巴打我見住你炒車炒左兩三頁

五百有找

我唔信 快d放樓主電話出黎

收皮啦劇毒 繼續扮睇唔到啦

有吖，等緊女事主起底，費事巴絲幫錯邊

見到樓上班on9仔比樓豬撚緊都唔知就覺得好撚好笑

其實可以一開波走

屌你老母 樓主弱智一個個覆 仆街啦 覆到聽日

為頭4 個字俾樓主對下啱唔啱啦

識玩喎巴

樓豬有冇諗過自已喺交友app界臭已朵

唉
你由我啦～

樓主真人一定好自大同好撚柒
個個quote 呢段野 都扮睇唔到 又解釋唔到條女話aa呢一點 仍然沉醉係自己世界
條女食完成餐飯先走都叫俾面你 係我食到一半就走撚左算

下次帶眼識人啦 唔好再玩交友app 廢事你嚇親人

有可能吖

贊成吖

笑到仆街
盲俠

好心500蚊有找就算撚數啦 乜野都放上黎公審

冇證冇據冇對話圖
你話條女欠你1千萬唔還都得架啦

連對話圖都冇,
班弱智連登仔就信晒
屌你班人真係好撚低質

望到正評數就知有幾多連登仔炒晒車啦
利申負皮

好似我俾人審緊 我放上嚟唔想其他人中伏啫
最好推到女事主上水喇

樓主其實係追緊po咁覆緊？

聽講根本冇呢單野發生架
無論你正定負都係炒車架喇

難分真與假

上咗喇

啱吖，你真係師兄嚟

好7

屌
原本都覺得個女仔一聲唔出走左去唔太禮貌 所以有少少同情樓主即使佢好自戀

而家見佢選擇性回覆 76扮大袋
空姐其實都好參差

你都傻既 我正評係呢個post 夠搞笑

有point
識千鳥嘅果然中二病

佢係唔出聲走人，次序調轉咗
請食飯係基本呀

應人啦屌你老母

咁都呃飯食 好似新移民樣

絕對無話過aa好唔好
同埋佢去咗洗手間仲unmatch咗，所以先叫大家小心啲

係咪樓主食飯扯旗嚇親人地呀?

樓主一係就潛水啦，個個叫你覆又扮睇唔到真係好撚柒

唔係淨係得性愛嘅

真係佐助型毒撚 成村人叫你應又唔應
開你個寫輪眼睇吓啦

爭咩呀 大家都樣衰 打和喇super!

駁唔到，火影係八十後嘅情意結

佢應該好毒

預咗要還，我fb無因為件事set private
最好女事主上水

買你老母臭閪單，支那仔

利：非正字五毛撚

覆得慢咗啲

好多可能呀，我唔想單方面評論，所以最好推到女事主上水

唔係，我要返工，無可能即時回覆
俾多少少時間我

睇到，係覆得慢啲

我覆咗前面嗰啲先啫

樓主強勢回覆
劇情再次峰迴路轉

睇咗同覆咗

我片面之詞好難令你信服，等女事主上水喇

覆咗喇

好

屌好撚7
人地同老豆老母傾電話都要比你屌

我無踩過佢用騙圖

等女事主上水吧

我有次序咁回覆啫

我按次序咁覆，真係睇唔到
唔按又跟唔返劇情

回應咗

佢上水你最想問啲咩？

我按次序回覆，啱啱先睇到

人地咪上左水囉

屌你老母

咪撚活在自己幻想世界啦

唔怪之得女主要走啦，原來樓豬係智障既

其實條女肯食晒餐飯先走都算係咁

無浪費地球資源

失憶 ？求先話人地塊臉大過張相一倍

佢無問過AA好唔好，我同任何女性第一次單獨食飯一定我買單

SORRY巴絲們，我按次序回覆，啱啱先見到

呢劑我信樓主證詞,條女D用字太撚作狀,乜野唔識當面拒絕人,呢D咁撚收綠茶婊嘅未語句都講得出都唔似係可信嘅證人.

咁你嘈咩？

你又話你咁豪

人地食晒先走

有咩問題？

我無一開始話佢用騙圖，係巴絲們話又柒又毒，我先想澄清返

咁又唔好咁老定嗰個係真
咪叫佢俾電話頭4個字樓主對下囉

叫佢出晒電話啦

咁你依家介意啲咩 因為人地食完飯直接就走？ 咪講咗你講樣 唔符合人地心意 無謂哂時間 費事照直講 Hurt到你

佢粒聲唔出，去洗手間拎袋走人

屌你老母 一個個覆 一睇就知on9 仔
我係女人都走啦屌你老母

啱吖，大家公道啲好

咁樣叫唔叫排除呃人嘅可能性？

唔覆又唔尊重

想問下你同條女講過咩,人地會覺得接受唔到同無可能發展?

相係邊個回覆度

我覆咗喇

咁你要學下中文 無踩過 同無一開始話 係兩回事
無一開始話 姐係之後有講
結論 係有踩過佢

巴絲話你又柒又毒 你想澄清 應該post自己個樣 關個女事主 乜野事
就算女事主 唔靚 唔代表你唔毒唔柒

你個腦啲邏輯係咪錯哂

無，真係好正常交談，絕對無必要粒聲唔出走人，唔啱可以講明

依個係我唔啱，唔好意思

我都支持

你想食人塊西

呃上床唔洗付出咩

係唔排除 但你一下放哂人地啲個人資料上黎 而人地可能跟本冇諗住𠱓人 你有冇諗過會幾影響人地生活

可唔可以公道啲講埋佢粒聲唔出走人嗰個POINT
如果有尊重別人，我都會尊重佢

心照啦傻仔

仲未有樓主圖?

你連人都未見過，點會諗到性吖絲

之前有覆過 係你當我講笑

可能係驚樓主一陣發癲唔俾佢走
一陣大庭廣眾講 我有咩做錯 做乜要早走
或者 你隻臭雞 個樣又唔係靚 仲夠膽嫌棄我 話哂我都中上樣

屌你老母 乜撚野綠茶婊啊

如果未有進一步回覆，我先忙自己嘢，希望唔會留咗回覆

POST電話吖唔該

唔撚洗你回呀 無人想你尊重呀 屌你老母 弱智仔

接受唔到無可能發展就代表可以錢都唔留低就走？
你冇撚野呀

借尿走人好冇禮貌 一係你就見到唔啱即刻走
唔好扮曬好人仲想keep住個朵
你直接話人個樣唔啱你 走 我諗都冇人會怪你
不過你食食下飯冇擺低錢就走 依個真係肉酸到不得了
即使對方講咩 當你雞都好 放低錢唔該

你係咪LHC呀？

成日叫人放番你個樣上黎 但你都係靠apps入面個名撞到人facebook
如果你apps同facebook唔同名 人地點放番你上黎
仲要靠記憶搵番一個unmatch左既人名
就算真係同名 你話你用動漫頭像 人地search到又點知係你
你呢種係咪叫扮豁達

個樣好伏 蝗味濃

講嘢有理據啲好

有冇追post 個女仔講 有問過要唔要aa 樓主話佢請

咁樓上都無話乜嘢，只不過想了解下我講過乜嘢啫

有咩問題？
你都可以架

不是

樓主，你同佢unmatch咗，個對話仲喺唔喺度？
如果仲喺度，佢點都係講大話

峰迴路轉
撐你樓主，呢d臭閪餐廳雞
不過樓主點解咁失策呀，條女咁主動你唔驚咩

Post 電話啦

都未證實到嗰個就係真嘅事主

會唔會係佢見到你個樣先走

唔係，我用真人相，用真名，又唔係我UNMATCH嘅

屌 咁撚知係樓豬咩
貼圖啦臭閪

我相信咁樣走會更加好
開門見山

樓主又幾盞鬼 逐個逐個覆

樓主自己知吖嘛

開埋餐廳名呀？
係咪條女主動約你幾點邊間餐廳等？

幾時同我食飯？

佢無問過吖，我回覆咗喇，你有冇追POST

唔好將啲唔合理嘅做法，嘗試合理化
等如話大家都可以炒樓一樣

阿嬸嚟喎 咁都叫呃得下人

你話佢無 佢話佢有 咁即係口同鼻拗 仲有咩討論

佢有打過俾我吖嘛，快啲開我電話喇

唔係吖唔該634XXXXX

清醒喎巴

好yea 睇黎有第二條女都做過咁既野

樓主你點好樣阿
人地唔直接話你樣衰未偷笑囉
又唔敢貼自己圖出黎

咁佢都仲食得落飯，又係得喎

又炒車

都未證實到成件事有發生過

貼圖喇

你點肯定話有aa果個回覆一定真係條女？ 唔俾係假膠？

嘩屌，如果樓上條女係真既，即係佢撚過好多人去餐廳食飯借尿偱
樓主快開餐廳名

唔想MISS咗重要疑點，費事大家撞車

唔肯定架 成件事有無發生過都肯定唔到

寶琳新都城金坊，新開，但人流算多，唔似要拉客

我仲有機會翻身呀！
好刺激

我地唔知呀嘛

究竟樓主要樣衰到咩程度，條女先會彈鐘

我諗餐廳有閉路，佢如果覺得俾人屈同困擾，可以報警

唔關你事既

我都想知

唔會係第二條女啦
樓主有post相
一係假膠 一係條女年中呃唔少人

到時又話我揀幾張好嘅出嚟，俾人爆就公道啲

希望女事主快啲上水澄清

好樣衰

真係好白痴係咁話樓主柒
但其實條女假如係混笨既
靚仔都一樣可以照咁樣走

借朋友account果個出黎回應下好wo
樓主話個電話唔撚岩

大家討論啫，我都希望真女事主現身

我剩係覺得件事好搞笑,未Chat了解清楚就約人出黎食飯,點知出到黎就話接受唔到人

乜依家D女咁易出黎架?唔怪之後依家咁多強姦非禮啦
出到黎又話接受唔到,係咪個男一路撩鼻屎一路食飯呢?
即係嫌人地樣衰啦

我估唔關餐廳事，因為本身人流多

你柒唔柒都唔係重點
重點係食食下飯要有幾無恥先會借尿偱

依個就真
其實樓主同條女傾左幾耐係關鍵
假如好傾左幾日就食飯 意圖好明顯

你自己爆人大獲就得
自己就唔敢POST 冇咩說服力
如果你自己POST左出黎你話D巴打都會信你
除非你自己真係好好樣既姐

呢d咁既app傾左幾日其實屌得
呃鳩你果d即日就呃

大家咁話喇，第一次出POST，唔係好慣即時回覆

樓主好撚搞笑
遲左覆講一次咪得
走去逐個逐個回覆同人講同一樣野

其實話說我記得之前係啲交友app post入面都有好多巴打講過有好多女咁呃飯食 慳番一餐錢

開曬個電話去囉

難以想像

其實巴打有冇著數左?

成班炒完車就潛曬
一味話樓豬柒 極大機會係護主犬

而家好似你一開始唔夠證據就放人相上黎指控人 係咪應該你有責任提供更多證據先

快啲開曬成個電話喇

其實根本同個樣無關
而係講緊件事 咁樣走真係臭雞到仆街
做戲做全套 樣唔啱 比埋錢走有咩問題

我都有問佢乜你唔怕人哋對你做啲咩
點解原來自己俾人呃

收皮啦臭雞 呃飯食就呃飯食啦窮閪

撐樓豬
不過好撚憎人講紅字黎加強說服力
發下毒誓就真係咩
但都會有啲傻仔會覺得可信咗

知樓主呃蝦條 如果屈佢 即刻屎忽變4舊

啊！！！！啊！！！！

目前有兩個位不爽：俾人呃同埋俾巴絲認為矮柒毒

如果係誹謗 係要女方舉證依件事冇發生過嫁

唔肯定誰是誰非
但可以肯定樓主係一個怪人

而家unmatch你又認 deactivate facebook你又認
你應該證明你係當事人先啵
一係你就post 鳩番樓主，一係就activate番自己facebook

圖呀臭閪 係到講經把撚

呃你果個5百蚊為餐飯
講完出黎有冇為自己諗既藉口而笑

我俾人爆得㗎，絕對無問題
如果女事主覺得真係無咁樣做過，可以報埋警𠻹，唔洗喺度討論

我驚老母俾人屌

花生

事主出黎講兩句

屌你老母俾條女彈鐘都要審
正正經經叫隻雞啦樓主

見過一條友同你個爛鳩性格一樣
坐的士佢話佢俾晒 咁ok啦
之後唱我唔俾錢吝嗇撚 杯鳩我
然後想俾返錢佢 佢話我唔可以收你啲錢

好心個氣度唔夠就咪撚請啦
人又柒格又閪
講緊你啊樓主

高汁會員
可能係樓豬嚇親人

樓主不如都video埋自己iPhone my number, 就住影埋對話記錄有133果part
證明唔係臭雞講果個號碼

呢個真 口又話請無問題 到請左又屌鳩條女

係咪想500 保上床先無問題呀 on9 仔

我無可能知對方動機，咁我都要報案先㗎，同埋又可以呼籲大家唔好中伏

咁你樣柒人地至少食埋飯先走 算好俾面你啦

利申 : 條女話你好樣衰

就咁睇樓主性格已經好有問題
自視過高
毒撚最忌有自信
條囡走左唔講88就係條囡問題

有冇諗過自己可能真係唔岩CHAN?
講真你自己1條友約1條囡出去唔係想扑野真係冇人信

豬西都有護主犬

擺低錢呀大佬
樣柒代表可以就咁錢都唔放就走？

話請都唔撚係粒聲唔出彈鐘掛？

開曬啲底牌出嚟喇

你知佢叫乜名呀嘛
搵佢fb啦 樓豬都無del acc

唔會有下次，唔需要支持我，最好推到女事主上水就一目了然

你唔好再扮個女仔
好好玩?

其實飯都食完,唔岩咪講聲BYEBYE下次唔出黎囉,駛唔駛借尿循呀?
有膽約個陌生人出黎,無膽講BYEBYE,點撚樣信?

好簡單姐 既然你話樓主請 加下樓主話冇講過請
一係你就告樓主誹謗
一係你就過返自己食既錢比樓主

嘩

係吖，佢又唔上水，FB又刪埋，好難證明佢俾人屈
唔想有似類#metoo事件

香港人？

若你喜歡怪人

樓主都唔介意俾人貼

不如大家形容下個日食過D乜??

你都on9
樓主如果真係毒撚痴漢樣食完飯話不如送埋你番屋企or有下場死chur唔肯放人咁點，我係條女都驚啦

死撚開啦人妖

屌，露晒底啦垃圾

POST曬成個電話出嚟咪得囉，唔洗搞到咁多嘢

其實因為咁就po人上黎都好有問題

你tinder unmatch 左咪activate 番facebook證明下囉, 再唔係你login facebook cap張圖黎睇下囉
如果唔係全世界都只會幫樓主屌你

無吖，噚日買牛都輸咗我千幾蚊，洗唔洗要圖

而家樓主唔係想追返啲錢
想提下大家啫
原來呢個世界真係有人Cheap到呃飯食
乞衣都明乞吖

買咁笑唔好衝出黎柒啦，自貼個柒樣俾大家開下眼界仲好啦

我都覺 btw 推到兩個都仆街

毒撚痴漢樣 , 就唔好相認啦, 仲要食埋餐飯?

小，打錯字

兩個電話差好撚遠wo
X481X09X
634XXXXX

你快D證明自己係634先啦

你係覺得我俾唔起錢定俾人彈鐘唔啱？

有埋你相都仲要估
咁樣睇其實你都幾好人 樓主話到你咁 都唔爭在講埋點解冇發展機會啦

我下面回覆曬，你可以追下POST

你係咪傻撚左
假如樓主真係柒樣
我係條女 直接見到認都唔認直接走算

可能miss左, 回顧一下
佢係食哂成餐飯定落完單閃?

突破盲點,有相都仲要估

成件事好柒

俾人彈鐘 就屈鳩條女呃飯食
係呃都唔會呃你500 蚊啦 重要兩個加埋先500 不到

屌 又毒又窮又小氣 我係女都走啦

可以遮咗後面嗰啲字post出嚟
記得cut咗佢再save
唔係post出嚟有機會俾人還原

呢啲臭雞行為係要公審下先得 殺雞儆猴下

食完借尿遁呀

樓主輸曬

我宜家先醒覺 多謝巴打提點

佢上面已經想引樓主貼晒個電話出嚟啦

嘩屌...彈鐘無撚問題, 要彈未入閘就彈啦, 而家食撚埋唔比錢都仲有人幫

俾樓主發現先，埋黎相認先，走唔到唔撚得呀？
呢啲都好拗，睇故啦駁

放你電話出來啦 睇下有幾唔同 咪得把閪口

如果樓主話佢請有乜問題

係呃就唔會呃你幾百啦 死蠢

佢係真嘅咪有埋之後四個字

仲有啲人話俾人彈鐘
彈鐘你會食完先彈架？
你會唔會屌完先同人講唔啱呀，換過個

淨係停留喺性愛方面，好難同你溝通㗎喎

上面有班細蚊仔叻唔撚切
彈鐘彈鐘
用錯晒

你話認錯人咪得囉 你點都直接走到 唔需要食飯

吓,講聲走先好撚辛苦架?

貼相，貼電話喇唔該，一味喺度吹

放左啦臭雞, login jenny law facebook啦

話借朋友acc嘅快證明自己唔係玩膠啦, 證明自己係當事人啦

叫你拍片影埋你po果張133圖呀，就咁搵第二個電話cap圖有幾撚難呀

第一：唔係我約㗎

佢證閪到咩

放電話咪得囉

6341XXXX 你放後面

開電話，我喺樓下都貼咗我電話頭四個字

貼咗喇，等你回覆

話搵就搵咩 無啦啦咁易俾佢搵到個6341開頭嘅電話俾佢cap咩 你又試下搵下lor

支持告我

屌你老母 500 蚊都傾咁耐 講到好撚多錢要呃咁

你個腦真係生係屎忽
你老豆老母電話唔撚記得？

連登真係多窮撚

屌你運吉

屌你又話X481X09X? 而家又6341?

一言驚醒夢中人，我有KEEP單喎

佢想引尻樓主放成個電話

拿 首先 你生得樣柒唔係罪
但輸打贏要就好肉酸

你有冇諗過條女上得網識人 本身性格
都唔係好識到人 毒毒地先
咁樣彈鐘係好撚唔尊重 但你咁樣擺晒上黎亦唔見得你好撚大方

我當自己銀行ac得50蚊啦 你俾得起500好撚闊綽 因為個重點係你個人格出事 俾錢好似簽左賣身契俾你咁

I deal ar!!!

你又買開咩吖柒頭，你自貼下揸住啲咩貨，驚你鳩縮呀

樓主有冇講過間餐廳係佢提議定你提議？

唔明點解要屌柒樓主，既然條女願意出黎既話，就代表佢唔係話一d意思都冇啦，雖然呢單野係屈鳩樓主食飯比錢，其實都好撚肉酸

仲有上面條咩2Q傻閪，你一味喺度鳩up冇乜說服力，叫你activate FB又冇真係食屎啦你

我就撐樓主喇，成件事好明顯係條臭雞屈人請食飯，講乜撚野咁多廢話都係掩飾

喺樓下證明咗

如果條女借尿遁去埋左張單相信樓主就柒到唔敢開post
而家有小小渣拿就要盡情發泄

班傻尻唔係護主犬就係事主仆街fd

我依家先知原來上網識陌生人再出黎食飯係毒

我仲覺得係好勇敢添 3唔識7出黎食飯喎,仲要話出到黎先話接受唔到,即係根本無了解過就出黎啦,幾撚勇猛,呢D應該只會係呃西屌既人做架囉

我貼咗頭四個字

屌 千幾蚊好多喎

其實條女就咁走撚左真係好冇家教，起碼都當面同樓主講一啲藉口先走啦，例如呀媽唔記得帶鎖匙之類既藉口。讀得大學，唔係唔識講呢啲藉口呀嘛

不過樓主又唔洗公審人既

可以唔洗理佢 佢想呃尻你貼曬出黎

如果條女係厭棄人地個樣唔係呃飯食嘅點解唔一開始就走要食完食靜靜雞走

唔係啵 玩app有D女好撚得

成件事係真係有女咁樣呃飯食
之後就比班傻閪罵條仔柒合理曬d女呃飯食
香港就係太多依d弱智仔搞到女權過大

拍VIDEO要有另外一部電話，仲要COVER到後四個字，好難喎巴

好吖好吖

都唔算公審既,提醒班毒撚小心D啫,你知幾多人鳩血衝上腦架啦

先唔理真假對錯
追完個post覺得樓主on9
逐個reply覆都on99 仲要咁小氣 玩得交友app就預左啦

放人地圖上黎 然後叫人小心d

同意, 我提出既呢個要求有D難度, 又唔係玩開直播拍野
除非條借人ACCOUNT 有新證據, 如果唔係我暫時都係信樓主

條女tinder係咪淨係得一張相 全身自拍照？

又想Chok人電話
樓主唔撚洗理佢
你要證明，都只需要拍片，遮住後面嗰幾個數字就ok

好似係，點解唔等埋女事主上水先評論呢？

睇完樓主既對答, 真係同佢玩都晒鳩氣, 我肯定, 十個女仔同樓主出來食飯既, 九個半女仔都會走, 剩下果半個應該係差到貼地.

1 認真膠
2 好撚有自信
3 好撚小氣 500 蚊講咁耐
4 無乜見過世面
5 毒撚

仲有啲扮大袋嘅細蚊仔

收皮啦玩
咁X481X09X點作出黎呀? 擺明估撚錯樓主啦
呢個星期又呃幾多餐呀？

你返去食屎先啦, 你扮佢玩膠, 當事人真係多得你唔少

屌你老母on9仔係到阻住有心人討論

係咪咩都要Post上黎

第一次約女仔，會揀幾間好，再俾佢決定
但佢由觀塘轉到佢住嘅寶琳，但我未去過寶琳，之後就佢話事喇
表明證供真係無可能話間餐廳拉客，小型連鎖

樓主我屌你老母 洗撚個個都覆咩 delay咁撚耐 追到我火都黎

有乜好討論 毒撚俾人彈鐘 都講咁耐

人地真係為你個幾百蚊飯錢啦喎

你都癡閪撚線，條女擺撚到明就係呃飯食架啦，上面d巴打已經講曬d疑點出黎

1. 係樓主樣衰傻閪既話，點解唔直接走要食埋飯先走
2. 走果陣完全冇down聲係走，仲要呃鳩樓主食完睇戲但最後借尿遁走
3. Unactivate facebook

你條撚人喺度鳩up post個錯既電話出黎仲有資格講野？邊撚個執到呢d仆街閪女人就真係喊三聲，仲玩都曬鳩氣，你柒撚完未啊仆街仔

仲可以合理化佢呃飯食既行為，明顯就係乞衣黎，食飯錢都冇走去呃，我係佢老豆老母就真係肉赤，生個咁既仆街女出黎

咁小事。。。

點解你可以用咁多如果同可能嚟證明你嘅論點？唔覺得咁樣站不住腳㗎咩

好明顯呢個就係事情既真相 彈鐘
有乜好討論

成班傻鳩連登神探又出動查案

咁又唔好一碌撚打一船人，又未必嘅
不過我歡迎女事主上水澄清吖

你又真係ON9, 咩叫有心人討論, 毒撚比人彈鐘有咩好討論???

毒撚都好敏感 小小事都放到好大

點解會多得我唔少, 講多兩句

你老母做雞就係真相啦
條假膠話自己少少錢唔係冇，只希望其他人唔好中伏
唔係冇錢都要做乞衣呃飯食，睇黎你個弱智仔個腦都係裝開屎

我都有問過佢㗎，洗唔洗了解咗先
點知佢話見面先傾，咁當同異性食飯了解，好正常不過

假膠現形

條女未屌彈佢走要彈鐘
屌撚完唔俾錢走人叫霸王雞

你同條女玩tinder skout個啲咋喎
我諗正常人都係即食心態應約
呢個唔得咪match下個

但係你似乎真係當簽左賣身契
開完人地樣都唔夠 仲要叫人上水
你估人地有義服上黎對質俾你覆桌?

利申個啲咩話人護主狗 狗公 係條女啲fd
咁柒都有人幫口之類 我想講條女就真係柒既 但同一時間你地係質疑緊樓主既口味

你想睇下持倉？定想鬥持倉多吖

咁你都食落得
比我我走先

條女應該窮撚到無錢開飯,樓主睇開D

小朋友 你唔係覺得幾百蚊好多啊麻

啱 費事炒車
你知連登幾多怪人

我講得唔好，佢畢咗業，淨係知佢讀POLY U BBA
佢都估我唔到會POST上嚟，但我唔做第一個，之後會有第二個

明曬啦，臭雞呃飯食之餘呢個post仲成堆弱智仔屌柒樓主，得啖笑喇真係

咩叫有心人討論?咪就係等樓主/女事主仆街囉
屌你老母阻撚住晒係到chok9樓主post 電話

開黎見我
最多我拋多十幾萬落去玩玩

逐個回覆同啲口吻 唔講以為樓主係大明星

啱吖，咁人哋留得言，就想參與㗎喇
唔同你投票，又想俾人無視你需求咩

痴撚線, 咁多人仲係度屌鳩樓主畀人彈鐘, 究竟你地知唔撚知彈鐘點解
入撚左閘未食都要畀錢啦, 而家食撚埋呀

認住條女啫，到時唔POST又話純文字討論
唔通下下都要鋪排好曬，引巴絲炒車先安樂咩

佢UNMATCH咗，佢張相好瘦㗎

推到女事主出黎回應啦, 我都想睇樓主可以點仆街

你兩個可以慳啲架喇

死老野，而家唔係講緊幾多錢既問題啊，係講條臭雞老屈人比錢食飯啊

咁撚大個人個腦都仲係裝屎既？幾百蚊好多？冇人講過係關錢銀幾多既問題wor，而家個focus係佢個行為問題wor，你比人呃50蚊係呃，比人呃50萬都係呃架啦本質有咩區別啊？

真係弱智仔黎

毒柒就認左佢啦 屌你老母
俾人彈你鐘都要放上黎俾大家恥笑

樓主識玩 逐個逐個慢慢覆 吊鳩連登休癮
當大家以為炒晒車之際黎個峰回路轉 炒多一次車 令到班護主犬要深潛
而家成功撚爆埋女事主 迫到對面無路走 已經大勝
臨尾一步係搵多啲佢嘅資料唱衰佢

無多一部電話吖巴，其實可以女事主證明後四個字

連燈神探又出動

講得好吖

咁我改善下囉

唔洗理佢
九成係細蚊仔嚟
唔洗鬥，佢連倉都冇呀

咁又唔可以排除我作電話，但要證明我無作，佢可以開曬㗎

而家得返好少啫
有兩個都好撚落力嘅

開電話

禁錯 想禁正評

我唔係假膠吖巴

咁耐都無人爆女事主出黎
可能假facebook account 專呃鳩人食飯

佢可以報警或上水㗎，咪一目了然囉

佢連對話紀錄同電話都唔想留低
呃開飯食

雖然我唔會為左500蚊攪咁撚多野, 但係樓主唔怕畀人爆叫人貼佢上黎, 值得嘉許
希望樓主唔係借刀假膠啦

我無曬對話，因為對方UNMATCH，唔好咁貼車吖巴

而家都未知樓上果個借ACC 係堅定流
不過堅都唔定 X481X09X

樓主你見到d弱智仔潛曬水，佢地既然冇證據爆你電話爆你d圖出黎，就姐係柒頭啦，我唔係貼車wor

條友露晒底啦

仲點信佢係堅

樓主你睇清楚，我話果個假膠係扮女事主果條假膠

其中一個倉，會唔會用嚟屌鳩我小氣

啱吖，咁人哋留得言，就想參與㗎喇
唔通你投票，又想俾人無視你需求咩

味再爆咁多自己野啦
條傻鳩明搞事

唔會害巴打炒車

到你啦 樓主貼左

仲有其他倉

同意, 句句應推都推得落力d

幾時請我食飯 ?

等睇細蚊仔扮大袋
「幾十萬好意思貼出嚟 」

佢應該收皮或周圍托人借緊圖

唔好咁啦，靜曬啦今次，d柒頭潛曬水

樓主咁柒比人彈鐘都仲敢開post

係呃你野貪錢就唔會剩係呃餐飯食咁簡單啦 反省下做乜人地食完餐飯就走仲好啦

吹水精唔會架
一定繼續吹落去
反正佢冇圖又咬佢唔食，係柒啫
呢啲人邊會怕柒架

千鳥巴係咪撚緊我地狗

原來要呃埋副身家先叫呃，又一個柒頭

呢個post真係精彩

等件事完咗先喇

我覺得樓主好撚型, 自問應該無樓主咁有錢, 比人昆5舊都由鳩佢算
樓主為道理為公義唔怕比人爆, 呢種精神好值得佩服

唔會，一定唔害你哋炒車

做乜鳩
其實係咪成個post都係撚狗post嚟

推向極端=你岩
原來呃餐飯 再下一個level就係呃身家

唔好掛, 話哂第一次咁撚落力推

佢哋無乜纙輯觀點可言，真係唔知為乜而駁

唔係，一定唔係

唔推向極端的話，叫唔叫呃

唔會吖，信心喇

開返d number比我地好過啦

咁我哋而家咪話佢呃飯食囉
而家個情況就係咁吖嘛
你又解釋下點解唔會剩係呃餐飯

樓主都走埋就變左刑事

佢覺得d臭雞聰明到一睇樓主個樣就知樓主有幾多身家，然後呃餐飯都唔夠要呃埋樓主副身家先叫合理

唉，散水啦，冇野玩啦

窮到咁 好擔心條女要做雞謀生

有啲係財技股，走慢啲都死

有道理吖，好彩無俾人呃身家

樓主,認真就輸了
同班5P仔認真做咩
樣只係對後生既人重要
年紀大左就唔緊要
特別對男人
條女咁,你開佢樣無錯
PS左既圖都睇到佢格衰,真人一定仲衰
由佢沒人要啦
25歲以上沒人要既女人除非特別原因
如果唔係一定有D缺點

有時真係要做搶下人地D女
你有能力係香港咪搶人地d既好女人算
沒謂花心機係溝d無人要既女人身上
沒人要又唔代表佢純潔
沒咩值得你婉惜

其實呃飯食好似之前都聽過
上去某間cafe. 食食下走
好似係cafe請返黎d仆街臭雞黎

好似聽過 唔知真假

睇得出樓主好自我中心 女事主出左嚟講 你又唔撚肯回應

大家唔好潛移默化我矮柒毒
我唔會搶人女朋友，覺得有報應
利申：細過試過令人出軌，但無搶過，但有報應

我無話佢網絡公審係岩 只係針對你用打份工來合理化條女呃人

回應曬，只不過逐一回應慢啲
同埋追下post，證明咗係假膠

唔似，新開張小型連鎖餐廳，人流算多

可能全部仔都俾被呃

樓主貼撚左圖啦，你得把閪口，個十幾萬扔撚左落去玩未呀？屌你老母

訓撚醒未，睇id啦on9仔
知道果個乜春2Q係假膠仲衝著去炒車咩白尻痴

迷途覺醒

咁都可以
走之前放低錢走之後用個app講番聲架

咁既閪樣都有護主犬
餓狗特別鐘意搶屎

支持樓主
呃飯食抵俾人撚

仲要扮撚晒大袋
最後敗走

其實好易解決
就係你坐定定等埋佢先埋單

所以錢都唔比 BYEBYE都唔講聲就走係冇問題 ?

姣西遇著死毒撚(完)

大方定比人當水魚搵笨呀依家
搞清楚先覆啦
屌你老母你冇腦架?

ON9 點解? 老馮架?

絕世好橋呀！
條女係直接走人喎
等嘅話樓主而家仲等緊呀

樓主有冇諗過你太7 嚇走左人

無事 條女又去幫餐廳呃鳩第二個

西港女

建議樓主自貼還自己一個清白

唔洗喇
真相越辯越明

條女貼番樓主個樣出黎
俾我地評評理 還條女一個清白

咁又啱吖，如果唔想啞巴吃黃蓮，最好就澄清或報警

公道d自貼

大家評下理

會唔會係你嚇走人炸 毒撚

其實係大家都覺得 男人應該要幫條女埋單？
痴線，咁都有得護條女

樓主樣7/呃閪屌 係一回事
條女 咁做唔應該又係另一回事

我自貼放張金城武出嚟都得，真係等俾人爆好

我兩樣都唔係吖巴

多麼醜的女

連登真係多無腦狗公 一面倒咁幫啲八婆
做人連基本交帶都冇 根本冇可能幫得落 已經唔關樓主樣唔樣衰事

你俾唔起錢+樣撚柒衰囉 冇鏡搵篤尿照下自己啦

對住樓主D死毒撚肯同佢食埋餐飯而唔係即刻走已經執到啦
仲上黎唱衰人

肯定餐飯係度認屎認屁 , 條女都頂唔撚順

咁同你食飯永遠唔洗買單啲，樣都未見過就話毒撚，係人都識講

肯定就證明下，點解咁無理據嘅說話都出得到口，我小學嗰陣都唔會咁

但咁小事都貼人地相上黎連登
樓主都唔好得過個女仔幾多啦

咁點先叫大事
點先叫小事

等大家學下野

毫無交帶就咁走左去都叫小事？

咁都叫小事，一去不返wo
諗起以前啲fd約網友
點難頂都同人有啲交帶好頭好尾
而家啲人乜撚野事
同個啲番左一日工玩失蹤啲柒頭有異曲同工之妙

原來而家有人連偷呃拐騙都覺得小事！

咩世界?食霸王餐都小事

唔洗同班友嘈喇
因為佢地覺得交友app只係約炮工具
玩既都係狗公同臭雞
係依個大前提下佢地唔覺得需要有一個基本既道德觀念
不過都啱既 多得班友係咁拎黎約炮 sp 搞到周圍都污煙瘴氣 連登都一樣 出面個撚狗post都係一個好例子

開埋名開埋樣 唔講以為爭你幾十個
芝麻綠豆小事就收埋啦 思考下自己點解比人彈鐘
真係搵唔到原因就問下朋友 或者照下鏡 ok?

單照樓主咁講 我覺得係條女有心呃飯食喎

1. 條女一嚟就心急約食飯 （因為目標就係餐飯嘛）
2.未見面就打 133 （預咗樓主飯後會揾自己算賬）
3.去廁所前約之後睇戲（費時樓主起疑心追上嚟）
4. 一走就del 對話記錄 （無仇報囉）

2,3,4點應該係呃慣人先會做㗎啵

樓主話埋單「五百有找」介唔介意講埋實數？
當條女食咗一百蚊啦 一個禮拜呃兩三次嘅話
呢啲嘢小數怕長計喎

樓主小唔小器 𢦀唔𢦀鳩就唔知
但條女咁呃飯食就實有問題啦

另外樓上借朋友ac個「事主」都證明唔到自己係當事人，佢9up唔使理啦

利申無俾人呃過 亦從來無玩過交友app 唔使話我偏幫樓主

畫龍點睛

咩app

Tinder喇 得tinder先有unmatch

又係私怨撚

峰迴路轉
一個post 見到好多野
1. 好多女都會咁做
2. 同一間餐廳會發生同一樣野
3. 樓主好柒

我都試過出黎中伏，但會食埋先走，走左先藍剔

屌過啦. 大陸妹來

我講乜都無乜說服力，只不過依個社會難識到異性，加埋速食文化，有先入為主嘅想法都好正常

唔撚講以為食半島 食幾萬餐飯，幾舊水咋 貪你餐垃圾飯咩樓主樣衰過狗 又唔想一黎拒絕傷佢自尊心

屌你老母啦，講兩句就屌人，現實你一定死廢柴

毒撚係指性格

你有咩實質根據一黎就批死人地性格有問題
就算人地有問題都唔等於事主自己可以無交帶咁走左去

個樣中幅射咁你都唔放過，樓主係咪飢渴到咁

兩個都係弱智

樓主性格毒條臭閪就可以食霸王餐？
用下你個閪腦啦

條女食飯唔比錢，咁都仲有得幫？

唔講以為大陸阿嬸

相唔掂
無交流過都肯出黎已經好怪
仲要彈鐘

有冇人覺得呢句應該係樓豬講
但係佢唔記得轉ac

霸咩王餐 條毒撚話明佢請

呢句我講既

毒撚因為性格太ON9，見一個玩一個不為過，毒撚真係唔抵可憐．

唔好癲啦手足

明明樓主話佢請係你條假膠佬作出黎,講下講下好似變左事實咁

先唔理請唔請，毒撚比人玩都抵死啦，正常不過．

佢覺得比人呃左半餐飯既，去報警啦，睇下會唔會又比人玩多次

呃唔到西屌成隻怨婦咁
睇你都樣衰嫁啦
當搵個ptgf 食左餐飯囉

樓豬好似無乜朋友

咪撚玩啦,依家搵朋友都係Whatsapp多架啦

當然，咁約朋友呢？

不過算啦，毒撚跟本無朋友約，所以唔會明．

柒咗又話唔理請唔請？
捐返入你老母個閪啦

識唔識睇字架

佢請 > 都係抵死

佢無話請 > 都係抵死

結論都係抵死，理來做咩？

霸咩王餐 條毒撚話明佢請 <-呢句你講㗎柒頭

你屈鳩樓主話佢請 所以條女唔係食霸王餐嘛屌你老母

Show Blocked User - 給我來2Q

你做緊咩

成件事已經唔關霸唔霸王餐事啦

條女我唔理佢有冇問題，不過毒撚無自知之名，比人玩係抵撚死，講完．

咁撚多人睇過 都無一個人識呢個JENNY LAW?
有無人識佢可以爆下料呀?

咁撚多人睇過 都無一個人識呢個JENNY LAW?
有無人識佢可以爆下料呀?

唔洗理個垃圾傻鳩啦

毒撚嬲嬲豬呀？

返去搵你阿媽Ｄ胸圍底褲打飛機啦

你班金鐘毒撚相煎何太急
係咁屈鳩樓主樣衰
我覺得佢幾可愛喎
如果真係咁柒 仲點會捱埋餐飯先借尿遁
btw樓主幾時請我食飯

樓主毒唔毒唔關我事，臭閪食霸王餐俾人擺上連登係抵撚柒死

唔好推